「理性討論」 杜奧巴既經歷 應該可以拍電影 個劇本正到

理性討論post 玩私怨既請去我其他post

令自己國家停內戰 內戰兩方一齊睇國家隊
歐冠決賽飲恨 到最後一年由自己同一班老將拎到歐冠

以上兩段拎來拍電影 就係夠曬好睇

唔好出黎柒啦

好撚好笑？弱智仔

杜奧巴 很想去捕捉他

佢庇護工場剛剛放飯, 包容下

你勁認真

你勁弱智

佢認真弱智

佢係另一個post完張相, 畀我踢爆完仲要死撐

哩架是味北京電視機？

杜奧巴係幾勵志 不過最近傳緊佢出軌

傳姐

未斷正唔計住

條片都已經唔錯，電影嘅話

重要係黑人
blm大熱 又有停戰意義

依家拍真係有機會拎奧斯卡

最記得佢搞到妓個後衛發惡夢